美參議員波特曼：美國自豪地與愛好自由的香港人站在一起

咁制裁未？

沙特都愛自由，打鳩佢未？

沙特親美，美帝做咩要打自己d 𡃁？